突發 炮台山近地鐵站有犬車

手足返泥要小心，會被狗查

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

5/10

推6/10

手足要注意⚠️

自推